沒有女可以做毒男

我也為你高興

日日於li 登中作興

我不需要是愛情

愛情如何能得勝

算不清

咩歌？

三角誌

腦閉塞添

標題已經唔啱音了Ching

邊度唔岩音？
沒有女可以做毒男
3 4 5 5 4 3 2 1